點解我上庭個日冇緊急呼籲

頹能左

係咁㗎啦好出奇呀

你乜水?

手joke